# Sorveteria

Nossa aplicação é sobre uma Sorveteria.
Ela é feita na linguagem de programação JAVA e não possui SGBD Mysql. Esse foi um projeto desevolvido em grupo com o intuito de aprender mais sobre Interface Gráficas e seu funcionamento.



